呢個世界所有野都係基本法賊予

其他國家唔可以單方面更改，問咗習大大先